突襲封區 原於馬路停泊之車輛被陸續拖走

【政府晚上七時起把碧街9-27號及東安街3號列為「受限區域」 區內居民須接受強制檢測】

政府晚上引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》作出限制與檢測宣告，自下午七時起把碧街9-27號和東安街3號列為「受限區域」，區域內之人士須留在其處所並按政府安排接受強制檢測。區內人士必須一直留在其處所內，直至所有人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府期望能於明日上午六時左右完成相關行動。

據記者於現場所見，有關區域經已被鐵閘及鐵馬圍封，現場亦有警員駐守，原於馬路上停泊之車輛亦已被陸續拖走，以便當局設立檢測站。

Old news

應該夜晩6點封屯門公路
咁d濕鳩碰碰車就可以陸續拖走